你地覺得 gfriend 喺日本發展會唔會成功 🤔

會唔會遲左d

點睇咁快做到popteen御用模特

今日tokyo girl music fest 有佢地

吊打twice

諗今次出道最令人留意就係 sinB 金髮

會唔會變咗Kara第二？

應該好似apink咁失敗收場

睇下上唔上到榜先啦，同埋年尾有冇得上大型特別節目

佢地當年唔係好掂咩

其實人氣跌真係同去日本發展有關

原來只係暗字，唔係全團

第一個日本活動

屌打Twice X2

Kara 當年喺日本紅透半邊天

你估我老婆Umji 流咖？Umji 超級叻叻豬
小女友日本大發！

點解上面嗰張sinB唔係金髮 乳豬唔係紅髮[img]

如果可以將 fingertip 改做日版就好，一年後拎返黎聽感覺唔錯

今日開左fc

好想佢地大發 如果唔係又好似apink 格咁耐
之後又轉style......

嗯嗯

等收皮就有份

一班臭雞